人生一開波就知你係咩人

dna決定命運
就算你幾努力都好
人地一開波惡高富帥天才
你一開波善窮廢
你只係個垃圾
你為有頂硬上
人生一開波就決定了你是否勝利者

利申: 全力讀過書

係, 請叠埋心水做垃圾

原來濛係玩女mk仔
sbu - m

唔係dna

咁係咩?

靈魂

其實係個腦草底你d記憶，
我諗靈係虛無既野，點草記憶?

我諗係人格

logic?

咩?

人類只是基因的載體

咁點解唔係基因只是人類的載體?

睇"自私的基因"

你出左全力未先?

你幾日一post
連child登啲細蚊仔嘅謾罵都頂唔到
學下舊登羅定偉先喇